@inproceedings{Brin-Henry-Costa-Despres:TIA:2019,
    author = "Brin-Henry, Fr\'ed\'erique and Costa, Rute and Despr\`es, Sylvie",
    title = "TemPO : towards a conceptualisation of pathology in speech and language therapy",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN)  PFIA 2019. Terminologie et Intelligence Artificielle (atelier TALN-RECITAL \\& IC)",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "69-81",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "ontology, terminology, temporality, pathology in speech and language therapy.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2019/TIA/6.pdf"
}
